鼻敏感真係好辛苦

昨日成日係咁流鼻水，用左幾包紙巾
「臣」極都仲有鼻水流
究竟除咗食藥之外
有冇方法舒緩、根治？

切

我都想切咗個鼻

搵出個原因先有得搞 夜瞓 冷親 花粉 寵物 塵蟎 食品敏感 等等

多數係冷親

夏天都仲鼻敏感？
樓主平時係咪好易岀汗同勁怕風吹？

唔係
我諗多數係俾冷氣吹親

咁你有冇成日都瞓唔醒，好鬼攰既感覺？

有 今日起身就係

食anti-histamine 嘅藥

我有

我都有

而且黑眼圈同眼袋都好西利 right?

今朝打完J我又開始流

知道敏感源頭嗎？

樓主淨係裹面既陽氣動力不足，你就表裹既陽氣都好弱

我自己都以前都一樣任何時候都狂岀汗怕風吹加瞓極唔醒+勁易鼻敏感，每個星期總有一兩日沖完涼行岀嚟就狂打乞痴之後就傷風

不過依家好翻八成

坦白講鼻敏感真係十分之好醫
標可以處理致敏源
本可以處理身體上既不足

但現代醫學永遠只會強調外因要搵岀致敏源，而忽略左人體既感覺同自身既不足

咁 即係點
講返人話

巴打點改善

以前一直都係食治敏速
早排去日本見到啲鼻敏感噴
又平
買左黎試下又ok
噴完一陣就好舒服

我都算係嚴重果啲黎

好撚怕涷 怕塵
怕污糟

冷咩親丫 話明鼻敏感，就係你個鼻吸咗啲嘢搞到敏感
得閒抹下間放啲塵，保持空氣流通啦

老實講鼻敏感真係好難醫 方法都係避開令你敏感allergen 同食藥

有啲antihistamine 唔會令人眼訓例如loratadine telfast 同埋滴藥水

完全冇避法避開塵世間的塵

下年可以試下中醫三伏天灸

今年就嚟唔切。